真係恐怖既唔係is，而係果班回教徒

1.
班回教徒自細受到伊斯蘭薰陶同壓抑，佢地既思想，行為同禽獸冇分別
當佢地去到非回教國家，佢地長期既壓抑就爆發出黎，不斷姦淫擄掠。因為對佢地黎講，異教徒係次等，係地獄之火既居民，所以由劫任殺都冇問題。
加上佢地見慣D女人都係由頭包到落腳，突然見到有女人無蒙面，就好似見到成街都係裸女敢，當然忍唔住要犯罪喇！所以而家歐洲既風化案不斷上升，而每單案都係關班中東回教徒事(最嚴重是德國，瑞典)

2.
班回教徒天生好吃懶做，一日禮拜五次，斋戒月奉旨蛇王偷懶，所以班回教難民去到歐洲或其他國家絕大部分都係等政府養
3.
回教徒冇野叻，最叻就係做愛。用人口數量黎霸佔更多權益。就以香港為例，班巴基斯坦人個個都3，4粒仔，極速上公屋，拎大單位，拎褔利。
4.
回教徒浪費社會資源，危害社會安寧。
所以我認為特朗普封鎖7大回教國進入美國，昂山素姬種族清洗羅興亞回教徒，英國脫歐係非常之正確既事黎。

回教絕對係邪教
我可以不尊重你的生活習慣、 但是你必須尊重我的生活習慣。
二： 我絕對不比考慮你的想法、 但是你必須尊重我的想法
三： 我可以詛咒你死後下火獄、 但是你不能批評我不講道理。
四： 我可以撕毀焚燒你的聖經、 但是你不能褻瀆我的可蘭經。
五： 我可以搶奪你的財產、 但是你不能阻止我
六： 我們佔人口多數時、 非穆斯林必須當奴隸無條件供養我們; 但是當非穆斯林占多數時、 你們必須善待我們。
七： 我們到非穆斯林的地盤時、 非穆斯遵守我們的風俗與生活習慣習
八： 我們在西方時、 西方的民主文明法律不能強加在我們身上;
但是當你們在我們的地盤時、 你必須接受我們的伊斯蘭刑事法。跟從伊斯蘭的風俗和習慣

其實你地想知如果回教徒佔大部分既結果係點既話，你地睇下馬來西亞，印尼就知。
馬來西亞華人對馬來西亞既貢獻係最大，交稅亦係最多。但佢地冇權拎褔利，不時都受到馬來人逼害，連華小既撥款都比馬來人吞併。馬來人犯罪，警察最多困佢地兩日(因為同種族)，但華人犯小小錯，就會受到馬來人嚴刑峻法。最近馬來人仲提倡伊刑法，如果成功實行到既話，
就算華人比佢地姦殺，班回教徒都會被入罪(就好似之前有遊客去阿拉伯國家比當地人姦，犯人冇事之餘，個遊客反被告未婚性交)

印尼就更加唔駛講，1997年經濟崩潰。印尼政府就拎華人黎做代罪羔羊，屠殺左五十萬華人。
最近雅加達市長由華人出任。班回教徒就話只可以回教徒做可以做市長。之後印尼借此事，不斷對華人既商戶進行破壞。

無知真可怕

回教係垃鳩圾宗教呢樣野
我諗係人都知

其實講咁多都嘥氣
回人唔食豬
又唔肯認耶穌係神仲話佢只係先知
已經該死

其實佢地信拜既先知，係一個殺手鮮血，連9歲細路女都唔放過既人渣

伊斯蘭係先佔土地，才得到信徒
而佢地所信既先知，不斷用武力霸佔同搶撩人地既土地。將基督徒女性娶為妻，逼佢地改教同生仔

有歷史學家憑祖先墳墓證實，華人係比馬來人更早黎馬來西亞。
馬來回教徒生育率超高，所以利用呢個優勢霸佔左整個馬來西亞。
而馬來人喺馬來西亞享有不少特權，醫療優先，升學優先。
而華人連做公務員既資格都冇，考試70分等等於馬來人既3，40分。
而稅項方面華人要交多20%稅，而馬來人唔駛點交稅之餘，生多個又可以拎多d褔利

好怕香港會變到好似馬來西亞咁。
而家班南亞巴基斯坦回教徒已經攞盡香港既福利，破壞社會治安，而香港融狗會更助長他們殘害香港人利益同人生安全

同個9歲細路女「結婚」真係人神共憤
都係耶教好

垃圾邪教 自撚私到

回教徒列貝利疑嫖雛妓
但又唔見信耶既球星嫖妓

我中學美術老師話科學研究證實唔食豬會令人有暴力傾向
餵班回人食豬就啱晒

個市長係耶人

Cls

篇野巴打原創?
寫得幾有說服力

雅加達首位華裔基督徒首長鍾萬學褻瀆宗教指控開審

印尼雅加達首位華裔基督徒首長鍾萬學面臨的褻瀆宗教庭審12月13日在雅加達高度安全戒備中展開，在庭訊中，鍾萬學否認有褻瀆伊斯蘭教的意圖。
人稱"阿學"（Ahok）的鍾萬學（Basuki Tjahaja Purnama），在大部分市民信仰伊斯蘭教的印尼首都雅加達擔任首長。他正面臨褻瀆《可蘭經》的指控。
鍾萬學已經就冒犯言論道歉，但他否認褻瀆宗教。褻瀆宗教最重可判處五年監禁。
這起鍾萬學褻瀆宗教案被視為印尼對信仰容忍度的測試。
鍾萬學是雅加達50年來第一位非穆斯林首長。有些人擔憂，他的審判會使得強硬派在印尼這個世界上穆斯林人數最多的國家影響力增長。
今年11月，大約10萬名強硬派穆斯林上街示威，要求逮捕鍾萬學。示威後來演變為暴力衝突。
上千名支持和反對鍾萬學的民眾預料將聚集在雅加達北區地方法院。五名法官將審判該案。將會出動上百名警力維持秩序。
"阿學"是誰？
現年50歲的鍾萬學是華裔客家人，他的祖父是來自中國廣州的錫礦礦工。鍾萬學在2005年初次參選之前是一名商人。
2012年他做為副手和佐科·維多多（Joko Widodo）搭檔當選雅加達首長。2014年他接替當選總統的佐科出任雅京特區（雅加達首都特區）省長，成為雅加達首位華人首長。
當時強硬派政黨捍衛伊斯蘭陣線（Islamic Defenders Front ，FPI）表示他們不願意讓鍾萬學接任維多多的位置，認為鍾萬學身為基督徒，不應該治理以穆斯林為主的城市。該政黨在早前反鍾萬學示威遊行中扮演重要角色。
鍾萬學在政治上被視為獨立派。他對打擊腐敗的強勢立場讓他受到歡迎。他擔任首長期間，施政重點在改善大眾交通運輸、醫療以及教育方面。
雅加達首長選舉將在2017年2月舉行。鍾萬學是其中一名參選人。
指控何來？
鍾萬學在今年9月的競選活動中發表演說提到，一些伊斯蘭教團體用《可蘭經》經文游說選民反對他，這是欺騙選民的行為。
這些經文被一些人詮釋為，穆斯林不能在非穆斯林的領導人治理下生活。
伊斯蘭教團體稱鍾萬學批評《可蘭經》，已經向警方投訴。鍾萬學道歉，但否認褻瀆伊斯蘭教。
鍾萬學發表演說的影片被廣為流傳。支持者表示，這支影片被編輯過並加上字幕，使得鍾萬學看起來是在批評經文。
總統佐科承諾調查過程會透明公開。警方在11月16日正式將鍾萬學列為犯罪嫌疑人。
褻瀆宗教案的重要性？
雖然印尼憲法保障信仰自由，但實際上印尼只承認六個宗教，並且對褻瀆宗教有嚴厲處罰。
社會觀察家表示，法律實際上是保障在印尼國內佔多數的遜尼派穆斯林。什葉派穆斯林以及其他少數族群經常成為檢控目標。
無神論者也會被檢控。2012年，一名男子因為在Facebook上說上帝不存在，被判兩年半監禁。
總統佐科譴責企圖在這起案件中取得利益的"政治演員"。
這起案件使得鍾萬學的選戰對手得利。在褻瀆宗教案之前，鍾萬學的支持度名列前茅。
從這起案件也看出，過去被認為是溫和穆斯林國家的印尼，逐漸變得激進。
印尼最大的伊斯蘭組織伊斯蘭教士聯合會（Nahdlatul Ulama，NU）告訴成員不要參加反阿學示威遊行。
雖然遊行組織者已經否認，但還是有人擔憂，反對鍾萬學的原因其實是因為他的華裔身份。
1998年印尼發生大規模排華事件，華人的商店和住宅被搶劫、縱火，造成超過1000人死亡。
在有大約2.5億人口的印尼，基督教人口佔約10%，華裔人口佔1%。

有7成自己打
回教徒係邪教果段係copy

所以點解班巴基斯坦人喺香港咁大膽犯事就係咁

真主你老母咩，吓吓拎宗教黎做擋箭牌真係好撚垃圾

首度殺入世界盃16強的阿爾及利亞，在淘汰賽欲更上一層樓，最大障礙或許不是香港時間周二凌晨的對手德國，而是昨日開始、穆斯林一年一度的「齋戒月」。國際足協一名運動醫學專家表示，這會是球員受傷的高危期，主因是身體脫水。據報幾乎所有阿軍國腳將如期履行這宗教禮節，但德國中場奧斯爾已表明拒絕。

奧斯爾坦言因為世界盃關係，不會齋戒，事關信守事項之一的每天從日出到日落停止飲食會影響體能。他早在2010年便曾透露，代表德國U21上陣時遇上齋戒期令他虛脫：「我頭痛乏力。我不會因宗教而放棄足球。」故此每逢比賽遇上齋戒期，他仍會進食。惟其16強對手阿爾及利亞卻是另一回事。據報幾乎所有球員都會齋戒，隊長保基拉表示，其間最重要攝取充足水分，他說：「我們並無不妥。巴西氣候不錯，有球員或押後禁食。我會看看狀况，不過我認為自己會遵守齋戒規定。」

奧斯爾作戰至上會進食

保基拉態度樂觀，但從醫學角度卻可能是另一回事。國際足協運動醫學專家查比拉指出：「齋戒期間可提升受傷風險，尤其是下背部、關節和肌肉，主因非沒進食，而是身體脫水。一場比賽可令球員水分流失多達6公升。」他建議球員必須補充更多水分，又稱「因為限制進食，所以縮短了回教徒夜間的睡眠時間，拉長午睡時間是可補充睡眠的可行辦法」。由於巴西大約每天下午5時半便天黑，對一眾世界盃回教徒球員已算輕鬆不少。

專家：拉長午睡補眠

除阿爾及利亞和德國，法國亦有不少信奉回教的國腳，如賓施馬、保羅普巴、穆沙施素高、沙格拿和馬馬度沙高等，教練迪甘斯說：「我們尊重每個人的信仰，不會有任何禁令，而且這件事早已存在，球員已習慣，我毫不憂慮。」比利時的費蘭尼及迪比利、瑞士中場梳頓沙基利等亦信奉回教教。此外，已出局的科特迪瓦有托尼兄弟及迪奧迪；波斯尼亞更幾乎全隊是回教徒，包括前鋒迪斯高。

“他們”首先宣稱自己是“和平的宗教”，通過經商、避難的方式零星遷徙到一個新地方，很低調，很和善，很遵紀守法——除了對吃某種食物有點神經過敏，除了乾涉婚姻自由之外（不過我們總是想，唉，不吃什麼食物是他們自己的事情，內婚雖然很討厭，但不跟他們通婚不就行了嘛）——誰能拒絕這麼一群可憐巴巴的外來人呢？於是，他們站住了腳。
2、既然站住了腳，那麼第二步就是形成社區了。這個進程會持續幾十年，“他們”的繁殖速度異常迅速，每家幾乎都會養10個8個孩子，而且這些人一出生就毫無選擇地成為“他們”。幾十年之後人們會發現，周圍已經到處是“他們”。 “他們”自由地遊走於我們的開放社會中，而“我們”卻對“他們”的圈子針插不進、水潑不入——除非“我們”也皈依了“他們”。我們不知道“他們”在籌劃什麼。

3、第三步，我們會發現身邊的暴力和犯罪現象突然增加，就像1995年前後人們驚訝地發現周圍突然到處是某族小偷一樣。即便是犯罪，也是在不斷地發展
4、第四步，犯罪行為會升級到群體性暴力，“他們”十分善於結為一體對付單個的“我們”，侵占財產，強佔耕地，欺男霸女，欺行霸市，讓“我們”時刻生活在威脅的陰影中。
5、第五步，群體性暴力會變得越來越頻繁，無處不在，無時不在，動不動就出動幾十、幾百毆打、騷擾“我們”。在這種情形下，“我們”面臨選擇：如果有可去的地方，“我們”就得背井離鄉；如果沒有可去的地方，“我們”要么繼續在驚恐中度日，要么不如皈依“他們” ，以免遭迫害。

6、OK，至此，某個特定地域的綠化已經接近完成，其標誌是，“他們”佔了局部人口的簡單多數，或者是相對多數（即成為多民族中最大的族群）。這時，“他們”就要鬧獨立、鬧分裂了，“他們”鬧獨立時既有“溫和派”（文的），也有“激進派”（武的），還有“犯罪派”（無間道），你興兵圍剿逼得“他們”走投無路時，“溫和派”就來宣揚“和平”；你罷兵休戰放他們一馬，“激進派”就立刻捲土重來，殺人放火；而“無間道”派則是不戰與和，片刻不停地進行犯罪的勾當。
7、此時的“我們”面臨兩種選擇：要么，屈膝投降，看著那塊地方分裂出去，眼睜睜地看著留在那裡的“我們”的同胞被迫害、被驅趕、被屠殺、被同化（無論在車臣還是科索沃，當“他們”控制了該地之後立即都對當地其他民族實行了搶劫、屠殺、迫害和清洗）；要么，奮起反抗。

雖然大部分穆屎林都唔係恐怖分子，但佢地宗教教義本身就係走向極端暴力既溫床。只需要有10個穆斯林殘暴天性覺醒，已夠足夠做成死傷慘重，所以所有恐怖分子都係穆斯林
ps可參考911事件